我原本唔識黃世柒都入咗 List ，On9 囝冇藥醫，整牙啦柒頭

帶埋你隻交加街 38 號縮返入老母閪

交加, 下亞, 之後會咩名

整腦先有用，可惜廢腦無得救lu

🤣🤣🤣👍

blocked and thx

其實你做咩
9唔撘八咁

牛逼

抵啦
幾好笑